[26] MT03 vs Z400

點揀好...

Duke 390
KTM世一

Duke無興趣

Z400

Z400不過我都會選擇duke, ktm is the best

有錢一定z400
冇錢就mt03

Z400
400cc

Z1000

321cc對399cc，其實係咪都差唔多

兩者相差$2000

係喎03 新款加咗價
咁一定Z400

ZX25r

新牌？將來會唔會升級？

新牌，應該會揸番5-6年先考慮升級

Mt03
諗住出

mt07啦

放心 渣翻幾個月你就想換車

我見大約80%既都未叫練好手車就覺得唔夠快

睇性能各項Z400都好過MT03

但係我好鍾意MT03新款個車頭

諗住下個月就去落訂

新03好型

口球

Z H2

MT03同MT07 爭2萬
認真MT07好D

各花入各眼，我覺得成個車頭睇幾靚

揸出街會比人笑